一圖睇晒國安法最低門檻

CLS 一張貼紙已經要坐監

9拉姐.
邊有可能有証據去告

未告唔代表唔會告
可能後尾搜屋搜你電腦講過香港獨立就告

要證據?

呢一年黎你應該訓左
同埋搞清楚國安法係點審先啦

嚴舜儀會判無罪咩?

有紅官不怕

著衫都拉

有罪推定呀清

又係你呀？

呢個只係暫時最低

國安法仲洗講證據

認真問句

如果個個黃絲 捉到都坐監, 咁香港監獄邊夠位置??

咁懲教 既人數係唔係要多過 黑警
先夠人手睇住D 囚犯??